其實d鬼佬去非洲睇動物撕殺好偽善

我覺得本質同打鬥獸場差唔多，鬥獸場只係升級版

都係 困住啲動物係地球 逼佢地獵食

咪係囉，好殘忍
利辛 素食😎